但願我可以沒成長 完全憑直覺覓對象

你班衰鬼好衰架又推返我個post上黎

搞到我忍唔住了。。。

點解可以咁好聽。。。真係好好聽。。。。

竟然係廿二年前既歌。。。

作詞：林夕 作曲：張國榮
有心人

寂寞也揮發著餘香 原來情動正是這樣
曾忘掉這種遐想 這麼超乎我想像
但願我可以沒成長 完全憑直覺覓對象
模糊地迷戀你一場 就當風雨下潮漲
如果真的太好 如錯看了都好 不想證實有沒有過傾慕
是無力或有心 像謎 像戲 誰又會似我演的更好
從眉梢中感覺到 從眼角看不到 彷彿已是最直接的裸露
是無力但有心 暗來明往 誰說這算是情愫

但願我可以沒成長 完全憑直覺覓對象
模糊地迷戀你一場 就當風雨下潮漲
如果真的太好 如錯看了都好 不想證實有沒有過傾慕
是無力或有心 像謎 像戲 誰又會似我演的更好
從眉梢中感覺到 從眼角看不到 彷彿已是最直接的裸露
是無力但有心 暗來明往 誰說這算是情愫
從眉梢中感覺到 從眼角看不到 彷彿已是最直接的裸露
是無力但有心 暗來明往 誰說這算是情愫

齊 來 瘋 狂 吹 奏。。。

完全表達到佢鍾意左袁詠儀個心情但佢係個男人

「唔得架！你唔係女人！」

呢首好聽

完全唔覺得娘。。。。

又要咸了

神作無誤

玻璃之情都好尾機。。。。

城中型男James可唔可以翻唱 好想聽小坤的版本 小坤的聲音引發眾人遐想

暗來～～～～明往～～～～～～～

......

坤哥都係哥

癡Q左線啊！

坤哥哥

冇人聽榮囝了

吹奏失敗。。。我返去聽牙fat同坤哥哥唱歌了。。

GEM番唱完全係破壞左隻歌
內容悲傷 但係佢用輕快感覺唱出黎
姐係去人白事, 出去跳HIP HOT咁
不知所謂

鋼琴版算係咁啦 佢都冇咩經歷

已射thx

古巨基版好過GEM少少
但係都係原版好聽

Hi袋

Dear leslie

如果真的太好...

如錯看了都好..

不想證實有沒有過傾慕

又聽緊了....
誰又會似我演得更好...

你快啲翻唱有心人

不過把聲好似唔係幾夾

你像那銀河星星.......

係遐想啊 想打柒佢 再打柒埋你啊 叫佢唱把撚啊？ 垃圾污染我榮

呢首同左右手 我聽過咁多人唱
冇人唱到張國榮果種感覺

咁唔唱個啲...又唱左..廢事嘈

Michele想打柒我

佢把聲真係好似係你隔離同你講故仔咁 點解會咁

你都on9
gem版一樣咁好聽

左右手live果種半走音唱法真係好正

我諗都可以解釋下
一般歌手因為發聲位置唔同
唱歌同講野係兩把聲
但哥哥就係例外
講野唱歌都係同一把聲
或者佢唱歌根本從來冇用咩唱歌技巧 純粹用感情 演唱會講講下野突然唱歌 而聲線冇變過
所以感覺好似喺身邊講故事

1999

當年情，風繼續吹個唱腔都好難聽下

我都覺得係 其實我榮歌唱技巧唔係話好勁 但台風感情真係超班 我覺得佢做戲叻過唱歌

不過我榮無拎過金馬影帝 但譚伯有拎過

宇美有無聽過黃耀明《這麼遠那麼近》？
就係我榮唱獨白

聽譚伯先係一種享受

咁你可以出返去啦

譚百先唱歌都唔錯架

我以目光感受

仲以為你今日無吹奏 嚇死我

每日都要吹奏榮囝同偉囝

In 偉 哥 we trust

如痴～～～如醉～～～～

Michele is mad

冇呀 而家聽
咩叫唱獨白？

好撚bad taste....

我都覺 做戲>唱歌
金馬影帝chui wai leung

198X喎 係咁上下啦
97啲歌唱腔都好後現代

連敬軒都唔會有講故仔個隻feel
諗起JW講野把聲 想一巴煎死佢

離開書店嘅時候...

死返出去啦學友

聽下先

我反而鍾意個陣啲唱腔

咁娘柄都岩

從那天起我竟調亂左右

我都唔知點解覺得好正咁
仲好鍾意扮

有冇調轉前後？

有啊 不辨別前後

仿佛我已經登上月球..

最近成日loop

上下呢

How old are you dip e

屌 我聽過了

首歌好難聽

譚伯做咩負皮呀

唔好叫我姨我仲細

蝶衣 dip e

以後吹奏嘅日子就要肩並肩

Me chui part you gor gor part

好難取捨喎
Why not both

Chui wai is mine -.-

張國榮心諗：「咁就fit哂喇 」

佢個陣應該轉左 94/96年

成個晝面破壞哂

其實都幾慘
個陣同唐唐都半公開咁仲要嘴女人 床上戲

好聽喎宇美

係咩...

但競逐康城影帝輸咗畀個14歲細佬就發爛渣 問人地14歲可以有咩演技？

Who?

柳樂優彌

在我心中偉偉已是最好

我覺得我榮嘅電影獎項同佢成就都唔對稱 淨係拎過一次日本影帝同一次金像獎男主角 一個國際大獎同金馬影帝都無

其實我都唔係好明點解

如果真的太好
如錯看了都好

是無力 但有心

衰妹你tg係咩？

想妳 都好正

癡心像馬戲 似小丑眼內希冀
為想得到你願竭力以心獻技

瘋狂吹奏

有心人真係好好聽
哥哥

呢首真心好聽

但願我可以沒成長

梅艷芳版都好正

聽返真係不得了

佢live同梅艷芳唱芳華絕代

懷念中學初戀

芳華絕代

收你做我的迷

初中已好鍾意呢首歌
到而加十幾年後 睇番啲歌詞 更加

我想知道你好嗎

好有台型

呢首係我心目中top 1

期待轉移時空寶榮耀輝又重遇故地

兩個都病緊啦個陣

Me 聽緊由零開始

夜猛猛 當然要聽有誰共鳴

17:03

沒有一聲再見 沒有半聲悽怨 淡淡去但無言

心跳呼吸正常 工作休息正常

lm

有情,無情 不要問我...

見到前幾頁講佢唱歌好似用講野既聲唱咁
其實係因為佢D歌大多數都低音所以你覺得佢好似講野咁

沒有腳的鳥平靜已睡了

其實都係

又聽緊棉花糖了

訓左十五年啦醒啦

期待霸王重生 悲情虞姬 還會在獻技
當初因你笑容與歌 曾感動過

又推 日日都講榮叔

😒你夠日日講朝偉

榮叔吹得多又比人叫我落去陪佢啦
一係就「譚詠麟屌打」咁

你叫班爛口怪塞返入佢老母個西度咪得囉

落去陪佢 我永遠會話你老母落先

有心 仍來電關心 關注近況
放心 仍承受得起 雖已受創
其實我即使孤單 依舊甚忙
其實你不必擔心我無事幹
有心 然而無謂探望..呢首好似唱緊佢自己

佢封遺書真係好心痛
一生沒做壞事 為何這樣？

個個都好錫佢 佢啲人緣好到
走個陣成萬粉絲係大球場排隊去送佢
演藝圈冇邊個冇去。。。

又聽了

多麼想你你在何地